留意到班臭雞港女開始入侵連登

死撐自己唔係雞 唔係公廁之餘
仲連續幾個po屌番連登巴打廢轉頭
我係度重申一次
所有港女 都係雞！公廁！

死毒撚
你班毒撚媾唔到女就話我地係雞
So 唔掂 lor

雞已經衰
扮做雞係咩心態

咁巴閉唔好溝女囉

咁巴閉唔好閪痕囉

吓 咁撚樣就巴閉

你睇下班臭閪港女駁唔到啦

On9

其實係咪可以叫人擺低舊登user name做認證

你唔會夠佢地鬥

Agger認同

ching ho ball

十卜ching💪💪😎😎

其實應該係男人黎
或者係極醜肥絲

點睇d女放lihkg上ig

樓豬你女朋友係咪雞？

樓豬點會有女朋友

私家雞

樓主呀媽姨媽姑姐全部都係雞

你老母係雞 生咗樓主你呢個孽種

5p+臭雞

留意到有班中學未畢業既on9入侵連登

全部港女都係雞 姐係全部香港女人都係雞？
咁樓主你千祈唔好溝香港既女人

留名睇笑

利申唔上豬多金

香港女性=港女
港女= 雞 公廁
請問樓豬你條女幾錢q

樓主冇女啦

樓主搵唔搵得番邊個係老豆?

你老母咁多恩客，父親節係咪好唔得閒?

班臭閪港女除左識講人老母仲識咩

咁其實...你老母都係咁姐
你又搵唔搵得到

樓主老母呢？
講句公道說話啦，三成港女都係雞

"開始" ?

一齊供嘅樓分咗手分返一半錢好正常姐

我都見好多女仔有睇連登就cap圖上ig 話好好笑
點點點 好似要比人知自己有睇連登咁 偽撚曬毒

但唔係條條女都咁 好似我真毒絲

all G

真係希望樓主唔好溝港女
希望你有本事溝台妹同日本妹
大陸妹唔差在

你真係好撚毒喎 正常社交有無㗎你？
人地覺得好笑 cap圖同人share就叫偽毒
就叫要比人知自己上連登 上連登會加分㗎咩戇狗

利申 無cap圖上ig 但如果有嘢好笑 其他人擺上去唔覺有問題

咪係 除非唔係一直一人供一半

你地唔係雞
應該係仲賤過雞

真毒絲
真心不是港女
只係個柒矮毒摺頹 連反抗都唔得 臭雞都做唔起 求樓主唔好以偏概全

我地玩咩壇關樓主你q事？
女人得罪你d咩呀？
咪溝女，咪打j 呀笨！

嗰位絲打有份供架喎，是咪要送埋層樓比條仔先叫做唔港女呀？

連登仔角度 個女仔送埋都係雞係公廁 唔知搏乜

唔溝叫得啦，正臭雞

點撚樣呀你

你識既女人係雞姐

我識既全部都唔係雞

證明我地應該唔同世界

皮已正

班撚樣快d死出連登

我寧願有女都唔想成個forum都係啲毒撚ff, 打J 再者就算港女臭雞又關你咩事？

咁你番香討啦

又唔係話所有女人
話所有港女咋喎
衝出黎做乜

成班臭雞

痴鳩線 而家係連登係女人就原罪咁撚樣
係女人都係雞係公廁 你地又要屌又要啪完仲好意思屌番人係臭西

港女基本上就係又要做雞又要貞節牌坊，成日話大陸妹貪錢，其實港女一樣貪，分別不過係一個唔介意做公家雞一個做私家雞。
妓 字拆開就係 女 支 即係有支那血統既女人就係妓。

即使假設全世界既女人都係雞，咁我搵個高級D既白人雞唔好，點解要搵D個樣望落去黑口黑面好似死老竇，對眼生係頭殼頂既雞？

我係歐洲台灣香港大陸留意左好耐，係得香港既女人keep住個西樣，隨時開口屌人老母咁款

咁連登仔事實係廢

雖然唔係所有女人都係雞

但港女真係特別多臭西

157隻臭雞

有咩問題
開係成人台問嘢
大家個處都係大家攞

個絲打供得大份過佢個ex 管理費都係佢交
佢只係拎返佢應得既野
巴打第時老婆俾綠帽你戴 記得成層樓成副身家送埋俾對姦夫淫婦

肯撚定無睇曬個post 個ex 派帽仲要做埋啲仆街野

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

傻啦 連登邊會有真絲

連登幾時變左男人論壇？
開得咁嘅post實係小學雞

認真
連登男女比例
係女多男
唔係講笑

公道說話
香港都唔係冇好女仔既
我自己身邊都有依類既女仔
不過講真，臭雞公廁港女係香港都好多下囉
睇下你遇到邊啲既機會率高啲架姐

屌佢老母班死臭雞自己死入黎毒撚論壇
轉頭不停周圍話鳩人毒撚 但又唔願走
你話係咪犯撚賤

走啦肥西

臭雞三百蚊一q

條友衝出黎柒，明明樓主供大份
唔好係女就反啦大佬，好小家之餘又好柒啊

得啦全香港既女人都係臭雞呀嘛
講黎都曬鳩氣

有得J就算了

你慢慢講囉 所有女人都係臭雞吖嘛 俾唔俾你屌都係 唔阻你咁講 冇人得閒幫你老母教仔 不過你唔怕喺現實世界大大聲講返呢啲嘢出嚟咪得 Arguing on the internet is like running in the special olympics, even if you win you are still retarded

有撚人同你argue咩臭雞
依家叫你走呀

咁撚樣係叫春

番你老母咩 你咪又係同佢地一鳩樣

連登毒撚on9得黎幾可悲
佢地既人生除左動畫 連登 打飛機 同臭雞仲有咩

樓主一世做毒撚

係咁架啦 現實世界女仔手都冇得掂咪上嚟鬧佢地做臭西 西都未聞過撚識分人地臭唔臭咩

係

其實我好奇啲男仔出街拎背囊入邊會放啲乜
你玩女仔就好多嘢要拎啫

成日見到啲越毒嗰啲越會拎